HANA菊梓喬算唔算係香港史上曲風最單一既女歌手?

開心歌唱唔到
SWEET歌唱唔到
輕快歌又唱唔到
勵志歌都唱唔到
更加唔好話跳舞歌
剩係識唱劇集歌
首首倒模
仲要唔傷春悲秋就唔識唱

你收皮

唔知點解直覺覺得佢個口好臭

其實我冇興趣知

佢有多齒症架
千萬不要google多齒症

所以佢先要再出發去唱歌

首首歌都係嗰個唱腔

多齒症其實點刷牙？ 應該好多野攝住

ost女王

我都覺

咁應該有牙周病啦,咁掛唔之得個口咁臭

開心歌 七歲
SWEET歌 手中沙
輕快歌 今天的我
勵志歌 逆光飛翔
跳舞歌 傻瓜裏的童話

套撚套劇集主題曲片尾曲都係隻奶共臭閪唱，
好撚煩

成日覺得佢個樣好似好怪
有種好似皮笑肉不笑嘅感覺

老牛聲
拖到把聲有咁長得咁長
佢近幾首歌真係首首差唔多
或者應該話佢首首都一樣唱法

首首都差唔撚多

有無唱過live

有冇畀佢含過?

問下＂工業＂

多齒症？

香港OST女王
港版IU

建議你真係google一下多齒症啲牙會生喺邊到

岩岩search左
Dllm

有得屌你屌唔屌先你班兒燈仔

算